1) Se incarca baza de date in MySQL Workbench.
2) Se executa creare de tabele, dupa care se executa triggerele, procedurile, functiile, vederile
3) Se executa popularile
4) Se executa apelarea procedurii "adaugare_sejur" ori de cate ori dorim (pentru a adauga noi sejururi)
5) Se urmaresc instructiunile din Manualul de Utilizare din documentatie pentru a lucra cu interfata grafica in Java